200萬人都唔係塞到港島好勁姐

都有D小路可以去到各個區域丫
作為港島番工既我呢條新界撚，我覺得200萬人行既港島都唔算好迫炸
我好認同和理非+DEADLINE+勇武呢個loop
港島遊行變300 400萬人我都覺得冇問題
各位手足，唔好覺得出黎齋行冇意思

兄弟爬山，各有各做
但係向住同一個目標

你老母個閪咁闊都塞到呀